見到呀妹係交友app招sp，點做好？

話比老豆老母知？

比佢content我，我幫你解決

話俾我知點contact 就好

唔洗通知伯母
我幫你細妹解決咗喇

樓主親自做佢sp

呀妹條底褲 有無煙味？